有冇人每次放假四五點自己一個喺屋企會心慌慌？

唔係怕鬼 唔係怕聽日要返工 但個人好down咁 有冇人明

搵隻閪羊陪你囉

有時會 特別天氣凍 想屋企人快d返 不過個種感覺好正

我會 特別睇住卡通聽到片尾曲就好sad
曾經有個人話以後陪我 但都係假話

我陪你

唔好呃我

一到四五點 我就覺得 咁又一日 好似日日都無乜特別咁 唔知做人做咩
唔知自己追求緊D咩野

陪緊

琴日睇完條YouTube 片講依種有機會係黃昏恐懼症

試吓去google 睇下

拜死角

Me陪u唔洗驚

睇完你個po手多走去google黃昏撞鬼 比啲鬼圖嚇親

我唔驚鬼的

因為好悶？

可能係